預祝今晚蔡神仙過告仔頭，再度成為冠軍鍊馬師。

蔡神仙
蔡神仙